聽日大家想點？

唔係放負
但係大家記得要諗清楚自己聽日個定位 打前鋒定中場？
對面隊好大機會會幾個圍一個
基本上你一落到場佢就圍你 個2000蚊中硬
再者 聽日人地主場 上幾次去人地主場踢 個個都中晒紅牌 禁賽幾年

非五毛 個人意見 可起底

咪做番平時要做嘅嘢囉，出街買汽水飲，等巴士，食嘢，睇下衫，唔係咁都驚吓話！安安全全由早行到晚！香港人係時候出去放鬆下！

524 港島見

補條link比出去消息嘅人仕參考吓

*消費